编号	入口名字	最低等级	最高等级	GM等级要求	门派要求	完成过任务	接受了任务	最低任务数据	最高任务数据	物品需求编号	限制的场景ID	是否可能赋予任务	话语的显示文字	文字颜色(16进制)	选项文字1	选项命令1	选项文字2	选项命令2	选项文字3	选项命令3	选项文字4	选项命令4	选项文字5	选项命令5	选项文字6	选项命令6
id	name	minLevel	maxLevel	gmGrade	race	taskDone	taskDoing	minTaskData	maxTaskData	requiredGoodsID	sceneID	offerTask	text	color	options	commands	options	commands	options	commands	options	commands	options	commands	options	commands
1	等级太低	0	7	0	-1	0	0	0	0	0	0	0	"你好，$heroName,欢迎来到聚仙镇！\n这里是新的开始，不过似乎你的生存能力还不够，周围的怪物都是8级以上，你要小心哦。"	0	我要回凤凰镇	openCopyList:1	我会很小心的									
